好警察 終於返嚟啦

第二段片起勢咁打人

🤣🤣🤣

咁既身型都做到黑警

收啦 之後衝人人群打人

屌你老母死黑警

今日無論見到咩警犬 都一定要影低佢

樓主考過輔警，正仆街垃圾，食撚屎啦你